糾结紧个手机屏幕同網絡睇视频既质量

屌你老母成日用埋晒依堆字你知唔知醜丫？
人地日日用就係想搞到你唔記得自己本身既字呀
亮點、停擺、全屏幕依D on9字你係咪成日用呀
焦點、癱瘓、全螢幕呀
諗緊/苦惱緊個電話螢幕睇片既質素呀！

去個「電話」台睇到 貼手機膜真係嘔左

有冇嘔埋右？
咗咗咗

5P字≠共產中文呀
5P係香港文化

Block撚柒你依條支那賤種，屌你老母

我屌人用依D字=支那賤種多謝晒

咁我都好肯定你中硬老鳳果個一萬美金
淨係識睇標題唔睇內文既ON9

文化？ 系吾系甘牙吊李老冒
字都唔識打同人講文化 笑死人咩

唔係我想假膠呀 但係真係太多連登仔中晒標題上面其中一個字！

標題黨 blocked

唔覺得有問題 我又唔係肥絲捉5p
成日spin去5P字 明明我就係講緊共產中文

唔覺得用認真post會吸引到人注意

低能

我支持同認同你屌共產文化
但係你成日spin去共產文化 明明我就係屌緊你錯字
仲要死雞撐飯蓋5p=香港文化

多謝你先 但我會收山 （應該）
嗱 個 iphone輸入法要果堆字就好難搵 所以我真係唔到我唔用

文盲同支那狗先用支那話